覺唔覺波台班人好on9?

個個講巴絲打 波台班人就講ching
打5p字又係波台班人
開親既垃圾post/膠post 9成都係波台班人
正常post/高質post入面既垃圾留言又係波台班人

波台不嬲多on9架啦，懶係與眾不同咁

有d似mk仔
以為自己好撚型 其實其他人眼中係一班on9仔

駁唔到

ching講得好

支持劉豬

米臭系

樓主系波台過街老鼠藍球狗

班友全部匡智囝